如果你打算轉用reddit, 請入條link望下

基本上都已經有人解釋哂
最重要
唔好入其他subreddit做文宣
唔好再推post. Upvote先有用 Downvote都相反